真係想問下西鐵快定地鐵快啲

如題 我覺得係西鐵

西鐵每個站都隔好遠
地鐵啲站好近

西鐵快啲掛

地鐵快
利申日日搭

速度黎講一定係東涌線

西鐡行130咪玩啦